美國領事館噴「中國必」嗰條大陸仔係曼聯球迷！

不知道是否波台會員

魚拉突 啪啪啪

是會員D.Dalot

咪能25啦屌你

圍內知算啦

你兩個25到